[I/A] 為美好的世界獻上祝福 ! FD (20) 系統大更新 遊戲大翻身！？

一定要係日本玩 !

Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

官網:

iOS :
An :

遊戲CB食評：

PV:

遊戲畫面:

圖:

佢大部分都似公主連結 最大唔同就係冇左pvp 變左打競技場鬥高分（理解為公連嘅單人GvG）

圖源:Twitter/巴哈(喵)/巴哈(斬空滄影)

2 樓新手需知:

VPN都無用 : 依度個個住日本 唔信睇舊Post

開局首抽建議 :

^^^ 惠惠.手控先勁. 純粹私心推薦, 求下快啲俾我抽中. 用途. EXPLOSION!

^^^紫大波 暫時版本人權角, 破甲降敵人防, 仲有加速, 加上佢自己攻高, 無咩好講死變態一隻抽到恭喜晒

^^^塞西莉, 阿庫西斯教首席蘿莉控女變態. 用處 - 破魔防, 光屬輸出, 仲可以奶

^^^風奶暫時版本最強奶. 大招仲要物攻魔攻大UP. 普通回技加防.
其他角色請參考:
自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

元素週期表

三樓 - 入團阿庫西斯教 & 課金須知:

1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。

2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。

3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。

4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。

5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。

6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。

7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

四樓: 連燈資訊

多個VPN已封 海外營運終了

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

課前請三思

來源: LIHKG #38714: 緒花火

吉祥物

SWITCH & PS4 GAME
]

五樓 - 最新資訊

#999battlenet•2020年5月29日 15:36:38
新功能
1、好友功能
2、競技場新增：練習模式
3、團體戰
4、角色育成
from巴哈

デイリーミッションにおける獲得スタミナの増量について、無期限に延長することといたしました電球

小さくて青いダイヤモンド対象のデイリーミッション
・11:00～23:59の間に遊ぼう
・17:00～23:59の間に遊ぼう

小さいオレンジのダイヤモンド延長する報酬の内容
スタミナ×200

詳細はゲーム内お知らせをご確認ください。

永遠

好波

下次1001記得開新post
已經無人推
1001唔開遲下連post都消失埋

都算神營運既

收到

新po lm

隻game開左半年都冇 就話要大翻身

幾時加日任送石
加到300

唔計活動
本身每7日先得
100石 + 200石 = 300石 7日LOOP登入獎勵
7 (Days) x 50石 = 350 1周每日獎勵
共650石 每日平均先得100石都唔夠
計埋Arena 每星期 100石
先每星期有平均100石多啲

每日平均再多50我都好開心

原來我1001sor

lm

我都唔覺依家好差 休閒咁幾好
咁鐘意日肝夜肝咩

跌多幾粒智障幣得唔得

派多d石好過啦
次次都要課金先有得抽

佢冇係咁派石 証明暫時仲多人玩

一日300石，都係得1抽
而家送石個量真係

終於有新機能

多人玩更加應該派
到大家棄曬驚先派就冇用

可能好似WF咁等半J年復活呢
個劇本可能係 超正泳裝大家爆死棄坑 然後半J年復活

我覺得可以成功復活到既驚唔多
就算R到人番去,多數玩一陣又棄番

D營運永遠都唔明玩家玩得開心先會課金
你派得豪爽,玩家都會課得爽D啦講真

其實就只係多左共鬥呢樣野
好友系統暫時只係用黎玩共鬥
競技場試刀就神早要整
lv上限又係點都要整 唔整佢主線點搞

原來有新野 lm btw 共鬥姐係咩？ pvp?

共鬥多數指一齊打大老之類

咁唔係應該公會戰咩 好似公廁咁

定係全部人打一隻類似世界王既boss

正路係咁

destoryer要黎啦

母豬係出過一個mode叫共鬥 3個人一組一齊打關 後尾變左黑歷史
睇佢個簡介就係幾個人一齊打關 唔似係公會幾十人一齊打

咁既話就應該叫raid啦

咁啱重溫小說睇到第2卷打destroyer

個陣我仲未玩

抽獎都算 啲幣唔爆體刷關嘅話根本唔夠用

新PO LM

活動30號9點完

冇雷4星，打左幾日今日終於打到2次18X萬
暗刺sub火槍出3次大都幾重要
3刺其實得暗同火刺係必上
ipad就算出左雙4星都係差咁D
而家2千1名希望可以頂到最後

哇哇哇哇cls
第一次勁-6 打到咁多

呢隊仲要無雷基友 只係兔王女+雙刺打到第二次王放大前先開始死人

依家第2名果個都係剩靠雙刺兔王女同惠惠自爆就打到230萬

紅傳說
有機會係ゆんゆん主場

希望係雷屬ゆんゆん

唔通咁快出第三隻有夠會

順便出新角色未
畫面入面都有3個人啦
唔差在出多2隻角色

3星有夠會
event武係雷杖

event武呢樣野真係無乜所謂.. 又唔係勁 又易刷
更加唔好講會比競技場武取代

因為出咩屬嘅event武 之後個pool隻新角就有機會係同把野同屬

米米

其實佢會唔會出把野勁D,但係難刷D好D呢
而家好似打D垃圾番黎咁

而家個彩防裝

防裝暫時未見有用
個D機率抗真係

event真係無哂吸引力
來來去去玩法一樣同一方式刷刷刷
養生驚每日清哂體力就熄game

出到紅傳說肯出米米未
米米主場電影

打拎卷event係連清體都係一種痛苦

有時想入黎睇下 但個po沉到海底

清曬，拎多左粒胸墊

冇乜計
依家一日50個 comment 到
所以大家呢個po 唔好不推文覆會好D

體力都唔想清，做完日任就88

推文 不推文

有時覆到自己都好亂

除左垃圾POST我一律推文
而且APPS台基本上無可能上熱門
直頭連吹水台都睇唔到Apps台嘅Post
諗唔到不推文嘅原因

原來今日要清卷

係我廢時唔記得
琴晚11點清曬

玩呢隻驚唔係預左養生架咩
遲d有模擬刀咪可以玩成日

普通人都係打完收工

做個搬運工先

仲有2個鐘
抽爆

無石

boss係火屬弱水
但呢新角點睇都唔似水屬

而家有無巴打入唔到驚？

真係打劇場版個隻幹部

三不像?

好似淨係得蛇尾, 未合體
btw 有幾多人會為左米米而抽

嗚啊 終於等到芸芸 不過得10抽

重有8分鐘

2點

雙水屬 ...

仲down 緊data
不過水屬角好似已經好多

都係送既有夠會最勁 有致盲

睇人抽下先

如果有part 2既話應該出新角喇掛

中左惠惠

23 同28 秒

H boss 3刺輕鬆 1tk
boss 2個形態都會出

咁快手

好撚閃

更新緊
準備抽爆！

又出2000有償，仲以為係保底四星

我要將你升爆 強強強健體魄

幾多抽先中曬2隻

2000 石嗰個中咗ゆんゆん
之後抽多30出惠惠

到底有幾隻凸爆

60抽中3隻4星
2隻重覆 (維茲 同 希愛露)
1隻悠悠
唔追惠惠了

唔係好多 升完呢兩隻啲技水已經見底
8隻

Btw
手痕抽咗張4星劵

今次又幾抽

其實好hea
又係重覆性既活動

咪40抽齊兩隻

開新活動都係得咁少人覆就知喇

咁多技水

真係等新玩法出
本身個遊戲framework唔改點都係重覆依堆

但新玩法要等到6月底

個個都咁歐既

就算唔改framework，係難度上花D心思都好
boss hard關唔係整到冇指定角就1tk唔到就係求其組都得
expert就係唔係都2tk
普通活動H關又太簡單，係唔係都3冠
要手動/諗組隊既得返競技場

以今次為例
開場招封技可以整到更高命中，時間更長，甚至必中封夠1分鐘
咁起碼要諗下咩角普攻好用，點樣令後備早上場放技等

今次依賴討伐其實已經難左
起碼要花少少心機
只係依度個個衝頂唔明中游心情

之前難打又炎上
易打又嫌棄
真係好難搞

依賴討伐個難度算係控制得好
主線新H關有時都要用下腦/手
但活動關真係唔掂

活動唔應該太難打
唔係新手會有好大障礙
如果真係要整D 關for 老手玩
set D 條件 黎整個難過expert 既都得
e.g. 過左第7章先咁

問題係之前既「難」打，係指難有指定角
有指定角就打到，冇就打唔到
而唔係講緊要諗組隊/要手動打

最慘係佢依家送既活動角 D屬性好唔集中
好似除左風法水刺之外其他都係光
無輸出個D唔計喇

紅魔日

2張4星卷 原祖惠，原祖2有夠會
20抽新惠

睇黎紅魔同2字真係好有關係

點解有咁多4星卷

20抽中惠惠

btw 依套衫好可愛

我都20抽中新惠
樓上又係20抽中

不愧係中二病既紅魔族

感動 隔咁耐終於中4星
仲要係封面up惠惠

惠惠慘變公廁

死慳死抵，已經無晒

我覺得係無玩一排有關係

公廁都比我排隊啦
我零課既 等好耐先夠一次10抽

唔好開，危險

好多惠惠

惠惠

今次提唔起勁抽

你愈咁講我愈好奇

唔敢抽

2000 石

依啲明知係咩都要開咖啦

137萬金一

105萬銀1

單抽惠惠
不過原版既

佢兩個個pose
ゆんゆん仲要偷望一下

YOUTUBE見到唔知係咪真既運營
堅既話要抽爆半周年限定

井爆佢

做咩要燈自己

有排先半週年wo
2月出

養住老好快到
8月咪可以出泳裝

呢啲叫反向flag
今日就係講完句 最多咪井 之後就40抽收工

加po頭啦

cut番好少少先

好流

如果打王可以好似公連咁 打幾次 之後可以skip卷就好啦 真係冇咩時間一關一關打

連續抽左幾個pool得返萬幾石
但而家又無咩動力課金
淨係課緊月卡
1個月都唔夠10抽

既然ゆんゆん同アイリス到手
決定儲到石儲半周年

應該要首先開放NH關都掉掃蕩卷先

佢日任已經送得夠多
我而家手持3千幾張卷
連N/H都出我都唔知點用

唔食石就夠用 一食石刷關肯定唔夠用
一條體刷N關要40張 3千幾3日就用晒

月包週包買哂
再每星期換200張都唔夠洗

佢個活動一唔係打主線hard拎卷就好快掃曬啲skip卷

試下有夠會企中間

條撚準備

抽唔中悠悠

係咪用親惠惠都要手動次次打王放完explosion就換人

咁博命....養生GAME黎咋

著返條褲先啦, 下個POOL咪又係大把人ALLIN晒

佢既作用咪就係拎黎放大招....

真係好正, 若果出埋面具抖M可以連維茲一齊組紅伝說隊

一井stronghold到限

競技打史萊姆
睇落係光屬法隊主場
獸奶，紅魔3人，加修女/凜？
有冇巴打試打

平民隊
2星獸奶，活動3紅魔，活動凜
分分鐘高傷過物隊
法角冇武，冇絆，唔知點打

有乜所謂 反正時間到都唔會死晒d人

以為出無頭

得120萬, 又係人狗線以下

仲loop d人真係棄坑

得166 萬

試左場得135萬

物隊試左場百5萬，人都死得幾快
唔記得換暗抗
有冇法隊報告下

232..

法隊真係跟唔到
絆同武係死症

.gun
佢似全部資源放落魔隊到
3把彩杖

4 把彩武

4把彩唔出奇
最恐怖係3把法杖換曬

係
開ser 就玩人手3把彩武up
但3把彩杖真係幾極端

我換左2劍1短1杖
好似77地

放工抄隊但啲杖差兩把彩

呢個珍

試完得170萬
不過隻奶比人追住黎咬 希望今晚唔會比人針

會唔會考慮下置頂/擺頭po

物隊諗住下次落活動雷奶先發
有和真回血，到最後都係死剩1,2隻，甚至全滅
法隊自帶獸奶應該好唔少

雷奶先發輸出多過和真先發 唸極唔明點解

如果隻boss驚雷的話 雷奶 招大易D出 = buff時間多D
唔剋屬情況 三輸出賭王miss絕對高分D

雷奶大技攻buff，整體效益大過和真招大
前提係前面有2光角清怪

3場非光屬食完boss大技都即死
唔比boss爆擊秒已經算好彩

試左3場法隊冇眼睇
睇黎可能收返埋

用物理隊打到186
不過有兩下重點爆擊
可一不可再

130萬 但物理隊得隻雷王女

我物理隊都係得110萬

建議
芸芸sub: 3星暗轉3星光
有夠會sub: 修女轉2星光有夠會
金暗抗飾可以襯活動打黎用
競技金杖可以換吧黎用

冇4星光有夠會,武器又唔齊
玩唔到法隊

你可以試下禁顯示對話串

希望有頭5000

法隊定物理隊?
諗緊物理隊可以點打>150萬...

點解我今日係咁彈game
次次都係組緊隊就彈
明明尋日都冇事

更新後
擺多陣無禁就彈
以前無彈過

打得170
早2秒用獸奶招回血就CD得切 就唔洗死2隻

捉到路既話都算易打 不過唔知係咪有錯覺隻野好似好易爆擊咁

138

除左王女係光之外同你一樣
都係得148

得隻奶同溫泉惠有得跟

其實如果4星ゆんゆん技唔高嘅話換3星嗰隻都得 加上有得麻 呢隻boss食麻

活動芸芸同有夠會都可以用
前提係有武同絆
btw，而家百5萬都有頭3千
最後萬內應該差唔多呢個數
法隊要入應該唔難

好多絆要升 d skip卷開始唔多夠用

好彩法隊唔算多人練
如果唔係物隊真係全面收皮

今次條線真係比想像中低仲以為應該同上一隻差唔多

155都有千幾位
希望keep到拎到第20粒女神coin

我覺得係頭2日有d人仲用緊物理
後面個個轉法隊就會開始高

應該冇咩人可以物法雙修
練開法正路應該用左法隊打
但問題係冇武絆既法隊係唔係可以打高過物隊

角色岩既話
我諗低配武用2金杖+1火杖
絆15左右已經有機高過物理

達唔到低配標準
用物隊算

儲下儲下原來已經夠左一井
快D出限定喇

依排大出血
唔好咁快出

feel到半周年出三隻偶像fes限

如果係泳裝

我覺得之前有人貼既ps4泳裝都唔夠勁
呢隻驚D畫師應該可以畫D更加和味既泳裝
原創? 不鳥

幾時有米米泳裝

今次真係唔洗諗可以直接金1算
抽太少 就算有絆但係角色通通唔齊

144萬都有6053名

星期三應該得番15000名

希望條1萬線唔好咁高
跟唔到

我140萬得72xx
睇黎今期人狗線150~160

今次成日第2招大技比人秒曬
然後BACK淨返1隻
谷唔到傷
睇怕都係做狗嘅機會大

刷活動n9 整暗耳環

lool 1001 lool

未死既物理隊

比啲掙扎！

新手表示物法都唔掂

詳細解包果個係咪棄左坑 兩期冇更新data

最近玩隻新game 官方傻左
就好似出左個暗刺 好勁啦
之後佢出夠7個暗刺 咩職都有咁

有可能係

半周年we 7s
到時先再睇下點喇

得物真係搞唔掂

都唔知可以play what

角色無就真係無得揀
但武器可以搞搞佢

悠悠把杖整返把金色光法杖/競妓金法杖
智障把杖比2星光獸奶用好過
起碼打親都係光傷
智障擺最尾都唔知有無機會開大技
王女換把+3光劍/競妓金劍都應該好過暗

如果強化石缺到金裝+3都升唔到咁就無計

光獸奶: sub御劍轉3星火槍，武轉加3光杖
芸芸: sub darkness 轉4星水凜，武轉光/競技杖
王女: 轉活動有夠會，sub 4星有夠會，2星光有夠會，武用光/競技杖
智障: 3星sub轉冬裝版 / 直接轉用光御劍
全部: 換暗抗飾物
打法參考2百幾萬法隊段片

btw，巴打換左咩競技武，冇彩都應該有金

就ARENA黎講係冇得救
本身4星已經少,仲要有幾隻廢角
冇4星暗賊同粉毛組唔到物理隊
法隊角色要求仲高過物理隊,更加唔洗諗

競妓場第1日嘅傷害到而家都係最高嘅傷害

短刀同劍
劍未到+3唔落隊

正常 唔知頭唔知路亂打/auto有時反而係最高傷

彩劍+2可以照用
冇需要補血既話，智障可以換光御劍

幾時出協力

無4*ゆんゆんあるえ 好難做人

月尾

ゆんゆん都叫有隻三星頂下
冇あるえ冇減甲唔洗玩法隊

153萬都仲未俾人頂出5000
此game已完

你以為153萬好易咩

光和真中左3隻都未出

我覺得今期真係算易

我都係142炸已經12000

好多人純物理
D排名都冇乜點郁

試左新組合 好感動 物理隊仲未死

點組
我半物半魔唔上唔落

和真係邊

第二個淫淫賤賤既人咪和真

悶到game都唔想開
已經幾期pool冇4星

做哂日任收工等限pool

auto十幾場就彈一次.. 就黎想用skip卷算

呢排已經日日skip,卷算
反正仲有4千張

試過用類似隊，係最後用有夠會
打過3場，好似得百3, 4萬左右，之後就轉隊
物隊換過幾種打法，每種打法最高都係百四，五萬左右
但要高分不外乎避到boss大技，同埋光屬技爆擊到
睇運多過睇隊，所以好難講到邊隊好

見D分數就知 140萬至160萬呢個range可能都成萬個
你好彩少少就一萬內 鬥運既姐

你岩 係睇運
但係擺和真回血無咁易aoe死唒
唔使博多下miss 算幫到下
同埋要博水刺開完大死換王女上場

又冇咁誇張
而家156萬，4千名少D
估計最後一萬名應該155萬左右
而家轉隊幫助應該唔大
搏大技爆擊上16X萬，5千內算

今日終於見佢更左 不過剩係更左競技場既解包 關卡解包都係冇解到

王女同和真換位都試過
搏到王女大技爆擊，miss大技
個分可以高好多
始終未計爆擊，和真大技同王女大技已經幾差成萬傷
風險高D，分數上限都高D
但百7萬已經千內，就知唔係好多人搏到

我地休閒玩
但官方仲休閒過我地

唔洗諗一定又係法隊當道

唔易架 上期無雷角又場場0爆擊 迫住做狗

是咪因為上次被人發現唔掉女神石
所以將掉落加密左，解唔到?
下隻boss又係法隊有利
暗惠惠，風獸奶，暗有夠會，暗維茲，暗芸芸
物隊都係3刺，王女之類上算

.gun 幾時出暗物角

最後2招，御劍先發開大技黎擋可能有奇效

1萬內條線推高得好快
趺左出去了
1千線本身已經成班接近傷害登頂
差嘅就係運氣郁得少唔出奇

一百日冇石同4星卷送

真係好孤寒

有物理DEBUFF 御劍可以抖抖先

送肉多謝曬

法隊自帶獸奶唔怕死
物隊多數賭命全輸出，最多靠暗刺上闇
御劍可能都唔會上

派肉唔緊要,起碼送張必中卷啦
100日送埋D垃圾
仲要隻驚送石咁少,4星需求又高又難中,都唔派卷

唔派劵都唔緊要
起碼派返啲石都好

100日都咁孤寒
點留人啊
明明大好機會吸引人回坑

唔好話回鍋
玩緊見到佢咁鳩枯寒都唔想再課佢

之前賠石嗰陣個個都話營運佛心
而家

呢次真係要屌

賠石呢D，bug fix完就冇，邊有咁多bug比佢賠
反而日任/活動/下載次數/幾週年呢D先係長派長有
但派得幾多真係有眼見

所以要積極搵bug出黎

其實100日送啲咁嘅野你不如唔好開個100日記念算啦
你唔提我都唔撚記得你100日無撚所謂

最重要係大家對體力需求唔係咁大
除左新手基本上玩開暫時依家嘅玩法都唔缺體
不過佢係咁送體可能遲下會出啲活動搞到你缺體缺到叫苦連天

佢送廿舊肉同埋skip卷 我懷疑佢之後嘅活動

其實依家隻game 真係好唔掂

睇下D 數據
每次新pool 都會彈下
但最近既紅魔族都冇咩聲氣
點搞啊

笑左

活動LOOP都算
2星期1新POOL,又唔撚送石
課1,2PACK都未必中
唔通次次要人井咩,那有錢你老母

紅魔族出得太撚多啦
出新角都有機會吸下金
不過都係一時反彈

keep到100內又唔算好唔掂既...好似係
紅魔人氣角緊係出多d不過暫時都係惠惠出第3隻4*姐

要新角我不如玩公主連結

老實講 如果隻game愈冇野玩 又唔係咁送石既
應該係咁先 呢排連競技場都冇衝
就黎連體力都懶得用

本身就係半休閒取向 有野玩既就係競技場 你唔衝緊係冇野玩
同埋都講左月尾有新野玩

哇掉轉哂D野黎講 講到而家競技場話上就上到啦
平時都冇乜野 係今次100日送d野真係好肉酸先屌

1800券了

咁競技場個target係課金玩家
上唔到係好正常
100日寧願佢唔出聲就算 搞多錯多

100日送既野睇落的確係寒酸左 我都覺得換返石頭觀感會好d 或者拎d卷黎換肉都ok
但除左抽卡之外刷裝刷絆都要架 你有角冇裝咪又係高唔到分
競技場低分有低分玩 諗下點樣低成本變高效益

個觀感有幾好
夾埋都唔夠10抽

唔知捱唔捱到5000內呢

活動穩1tk 1-5s剩
算唔算平民

運氣game

打大力多少少嘛
襯返個名

無力了 爆擊爆到啪啪聲

每日一推

慘

所以我咪話佢唔派必中係
送埋送埋都唔夠十連,十連又未必中

每期送十抽已夠留客

算喇 講咁多都係照好多人玩
要有番多D人氣最worst case都係要學WF等半J年嫁喇

半週年再派多幾粒肉俾你地
仲唔多謝營運

所以我覺得派成咁都可以儲到個井已經好叻
快D出個限定爆死好過
一刀解決我 唔好一下一下慢慢片

認同
依家仲有9萬石
等半年限pool 爆死
個game 又冇好轉就係咁先

御劍生日

痴線
9萬石...你無抽過?

#5

343

#4 果張RIP 圖咪我既
有一排課到去廿萬石
之後就開始屌鬼
隻game D 難度平衡set 得差
決定唔課金睇定D 先
慢慢洗剩9萬

終於上到近百七萬
和真換雷奶放第4
今次仲特登升左和真絆黎打
已經克屬，但用落都係一般
招大技唔改/冇新大技用都好難番到身

和真我升過3次技 但其他角0技
所以個個技lv唔同 最好既組合未必一樣

大技系統就等下次update有無

想靠和真奶一定要隻boss係咁miss先得

話說你地有冇用技水升技，成日打競技場都1萬邊緣，認緊升唔升角好

升爆咗暗賊
其他冇食水
暫時好似未有邊隻好似暗賊咁必落

暗賊出場率8成以上，有諗過升佢
不過上幾次連續抽多兩隻暗賊，即刻想縮唔想升，覺得好快又中過

最近係諗緊原王女同暗賊兩隻揀一隻，物隊王女好似都成日會用到咁

無 仲有14支

法+奶加埋有6隻係技水升爆

無
而家吹風出限
咁咪又Strong hold

留名

邊有吹
出限呢D 最多咪淨係得我地FF

冇得咁諗架
除非你唔抽卡 唔係實有機會中番隻爆技角
王女打暗先會用啫
暫時冇咩邊隻可以跨屬落場
水粉毛本身又爆技

因為暗屬boss真係比較多嘛
就好似紅魔個堆 雖然話就話得惠惠出過第三隻4*
但其實送既角色 三隻紅魔都出哂...以新角色比例黎講佢地真係勁多

唯一可以跨屬落場既真係得暗刺
其餘真係未駛考慮住 先搞好d裝備冇得再搞最後先諗升技

同埋而家ARENA個分數分野應該唔係升技度
最重要係人物要齊
其次係裝備
兩樣夠足都千內

143萬 就1萬2名
149萬就8千8名
有無可能頂到

142
144xxx
已放棄
下星期再努力

和真個生日好似好短咁

係咪過兩日再有劇情啊 本番過兩日

睇落重點係獸奶大技要係boss大技後出
即獸奶大技唔可以心急係boss大技前就用
要靠小技回血確保boss大技殺唔到人
獸奶，芸芸，有夠會各出到2次大個分應該唔低
另外頭2 wave要1 round清晒

我而家大技都係等BOSS大招後先出, 之前出完獸奶再+芸芸+光惠大技基本捱唔到BOSS第2次大招
頭2 WAVE 有傷我都會用下小技補血
暫時獸奶3光法+王女打到百六萬左右

所以法隊要高分對防=sub/飾物/運都有一定要求
因為主力3隻唔可以死
獸奶用返4星土/風可能冇咁易死人

我呢隊打192 萬 不過要好彩

冇補都打到咁高

和真補到咁多？

都幾補得下 等隻王打左兩下再開補 小技巧 然後就博爆擊

個活動好長

前日已經換曬啲野
而家轉刷返hard 啲鏈

本身149萬 9千6名
1個爆擊上左158萬 而家4千6

今次1萬條線有D低 有D危
唔肯定係因為今次無咁auto-friendly定係真係多左人hea玩

我覺得無咁AUTO FRIENDLY
基本上AUTO無試過高過手動
我都係最尾先手動發覺差幾遠

王女放頭唔係會高傷d咩？

反而我手動唔夠auto高傷。
成日手殘

玩法隊一定要手動

組定隊打聽日boss
冇法隊
隻王大力既話可能轉風奶暗刺有夠會先發

第一隻有咩用

咁你d 人會死晒

物理輸出同緩速
上御劍應該會好d，不過冇
直接上王女輸出都得
視情況而定

都可以咁組
風奶可能轉和真
但大致應該差唔多
遲d睇下有冇高分隊參考再決定

又唔記得打arena

迷之134萬

今次條人狗線應該都係好高

試下法隊 打得百五萬
冇裝 sub又唔足

法隊真係跟唔到 我本身進度已經差過人 all in 晒物隊 如果遲下d 王真係要法隊先打得郁就唔知點算

有冇隊抄

防裝我亂放 唔洗理

咁既隊打到24萬？
有d唔明

成日形住和真好廢唔想放

佢上面打漢斯192萬個隊我都唔明

無呃你

定係想講我外掛

你見佢上期冇防靠和真奶都19x
就知佢人品帝

暗刺爆擊2萬

其實落奶姐係打少個輸出 除非魔隊個隻有魔攻up 如果唔係我唔明點解要放奶

上期我用類似物理隊
唔爆都打到160
爆幾下190唔出奇

今晚試下用番物理隊先

今獲物防低?
見你地連王女唔剋屬都掉落去

上期咁多日惠惠悠悠招大都冇爆過

魔隊真係唔識爆擊
但一爆傷害就差好遠
唔係講笑

呢隻唔好落惠 佢有單體大

頭先隻渣真比王普攻爆擊三千 一下滿血秒左 如果唔係唔只打呢個數

和真夠奶要人品
大技爆擊都要人品
而上190就要人品^2

你地d 野滿技未？

我覺得滿技會差好遠

得1隻滿技
唔洗滿技都入到頭1千 技水冇乜點用

個一隻我估一定係暗刺

冇あるえ會今次打唔到高傷
btw落咗公連坑先知原來兩隻真係咁似

應該話，如果先死既唔係和真
你個分應該低唔少

水刺都會滿吧 event 角

你咁講都岩既 咁但係佢大都出唔到就死左 我靠佢補

錯
係光悠悠

反而我覺得唔關佢事 無暗刺就一定唔高分

暗刺一定要谷滿吧 我暗刺 水刺 渣真 皇女都滿技

我有暗刺 但放重資源喺法度

暗刺中多隻滿技
差果小小由尻佢

我依加盡力谷法隊了 見到232萬個陣就開始搞緊

即係你唔洗補都上到呢個分
換和真做其他輸出更高分

三廁auto 174萬

感覺無其他暗輸出 除非出貧乳 今晚試試

少少就由佢 但我係用技水谷暗刺

所以我話今次人狗線高

同埋我覺得而家法隊差一隻決定性嘅法角就全力起飛你睇下官方最近嘅態度 有意鬆手比法隊打高分 係差左佢會唔會出咗cls嘅法角黎制衡暗刺

和真攻低，得一招暗技，仲要低倍率
最多用黎做下肉盾同補血
稱唔上係輸出

其實整高法隊個爆率可能已經可以打平手

其實最似就係個ui
同埋兩邊都係掃蕩GAME
主線+event 依啲framework好多game都係咁

講戰鬥系統
公連淨係得大技手動 其他強制自動
依邊有好多野都可以手動控制
甚至技能可以儲夠2個action
我覺得算好唔同

依邊有得自己揀配咩裝
公連強制要你用指定裝備 再諗點卡rank
考慮嘅野都唔同

所以我覺得依邊都算係有自己特色
未至於好似大家講到咁似
不過點都有啲影子

都岩 用三刺了

子母公司
所以睇到公連而家咁多野玩(?
都希望konosuba之後會出番多啲野

今次物隊都幾易打破20萬分...

係咪可以放棄今個競妓場
打咗場得百1萬
應該無得追

呢樣其一 有爆同冇爆差成截
期望佢出隻法角係加全體速 之後就普攻帶屬性仲要爆擊咁就fatfat

公連都係無咩玩
每日清野
係隻game開得耐新手期長
咪又係得啲女睇下

無暗刺致盲+破防差好遠

咁無人玩物隊了

我就係想要呢D

btw 今日竟然推到咁多po
唔通隻驚得番競技場

3刺半AUTO左場189萬
今次物理打咁高姐係又要鬥黑暗爆擊爭餐死
冇得好似上期魔法咁輕鬆

好貪心喎
我覺得佢遊戲設計似想
物理玩爆擊
魔法玩平均高輸出
但魔隊有大破防得塞西莉 偏偏招大技係物傷

一直都係競技場先有心玩嫁喇..
其他都係auto刷料最後又係為左競技場

做每樣野都係為左準備競妓場
平時刷定啲防飾都係咖喎

而家玩咗幾日已經不能自拔

風獸奶已經好勁

今次變返三刺主場

想 但整完出黎大部分都係暗刺行頭
鐘情於法隊嘅玩家最近先唔洗食塵

今次點打好

呢隻真係出眾 但又未去到暗刺級

今次落風獸奶唔夠物隊輕鬆
最好都係有隻輸出招大係大攻buff最好
魔隊只要有隻雪山刺版+暗刺版就fatfat喇

無腦3刺

今次佢話魔防低結果都都係物>法

暗刺大減陪高dps

手打都係174

爆一爆就200 萬了

上次王女大技未爆過

暗刺爆就得 皇女大我都無爆過

爆擊率最高應該係拎啾啾丸既和真
其次係拎啾啾丸既王女

完全唔夠料整下把 如果有得整既話

同埋我諗可能會換左杖先

換左圖紙先發覺差少少料
手多整得太多彩劍

我覺得同普通劍冇咩分別WOR個爆率

我個陣on9 到 三刺個三屬武整晒上晒5 都無整arena 個把 所以d 裝好卡

30運=2.4%
一般爆擊率係唔過10%
克屬好似會高D

有冇人計過9打活動H 王定係清哂主線H 多D金強化?
掛H又成日彈 打活動H又煩

活動H冇解包，當4%
30體=0.04
主線H，2.3%
30體=0.069

喔噢..sad

好想禁落去

我都差廿幾舊金強化先夠啾啾丸升4

我好似都換左千幾coin

我都係升啾啾丸+4
3x粒金強化有排草

太貴
起碼換多把彩武先換其他野

你地夠特大石升？
之前得一定兩粒，上3已經冇咗

2粒特大已經準備好
係缺金強化

金基本上要用幣換
就算你儲黎換5千武
換完都係唔夠金強化升

成日前1000既話 換強化特大唔算太難
不過如果只係前萬甚至2萬就唔好FF咁多喇

夠幣換第3把競技彩武
但金強化連女神武+4都未夠
如果唔換金強化
彩武換完都強化唔到

ok
我決定換了

我偽咪激活左個post

係

唔係
不過個po 的確靜左好耐

活動尾常有狀態,係轉新競技先會多返啲人

未有大型更新係靜d
仲要我地多數都升左物理隊
所以討論空間少左
黎黎去去都係果隊

應該係時候要有新武，新突破，新大技

同其他驚合作

漢斯又唔覺咁多野傾定係要物隊先有得傾

今次boss同打鱷魚差唔多
基本上係全上輸出
但物法都用得，而且暗角多數係法，變相組法多左
但3刺王女呢D都係萬用

個232 法隊今日打195 佢話過硬200

上期太易
又小人玩魔法唔洗鬥爆擊

上次用物理/法隊都唔難前10000
不過無練技就唔求1000啦

我就係講緊前1000
上期波動特別小

休閒玩家表示都夠用胸墊換1粒

今期隻BOSS食唔食麻
火IPAD招攻UP好似冇乜用 用風屬麻下佢好似仲好

淨係食闇，水ipad有
2星光ipad都有

用番物理隊就打到190萬
仲等我換咗把杖

用2,3星怕滿血食大1招升天

上期抽唔到隻火IPAD
又少隻SUB

又變番3廁auto鬥爆擊既時代

我手動架

可以用ipad，光王女，水刺，暗芸芸，暗維兹
ipad火/水/雷屬都可以試下
3星低1x攻，有升技既話唔差過4星
水屬有闇，雷屬有降攻
要2萬內唔難，萬內就睇d運
人狗線可能去到百六，百七萬

Btw，過幾日新pool可能出雷刺，我估係粉毛
到時人狗線又會再高d

有變過咩

1000條線第一日已經188萬 痴撚線架

187榜上有名排緊10xx
頭1萬名都要155

172都係得4千 最後條1萬線可能要17X

見上次排名冇乜郁以為冇人玩
點知仲有咁多人

用返上次個隊178萬 睇個勢5千內都敏

所以我琴日先話人狗線高

冇三刺冇皇女睇黎可以彈開

仲以為就黎執柒 睇到依家個競技場放心晒

黎多個送肉嘅

嘩屌

10抽7個紅魔族

法隊翻身靠呢鋪

總覺得之後出短劍pool既話會同槍一齊出

抽咗廿抽又中伏

以為有咩新野 原來又出新pool

廿抽得一隻重複
明明杖個pool 咁細

屌見2000係無償忍唔到手禁咗1下
想抽あろえ或者校服惠
2彩都重覆

有2彩已經好抵玩

係囉屌
我一隻都唔中

交換ok? 我願意用校服換你隻ゆんゆん

我都係中重複惠惠悠悠
不過係20抽 而且...

已經滿左技 放過我得唔得

讀心

個個都中

成班有彩仲想點有冇理過冇彩既感受

151

好似update左個神pool
不過個分身之前爆死完未回夠氣 未夠2000

有暗刺打百七萬入萬內唔成問題
暗惠惠，暗刺，水/火粉毛，王女，輸出/闍技角/奶
和真冇咩用

btw 二回限定係咪可以抽兩下

王女咁好用咩
物理隊後場用王女定あるえ好？

上一次王女招大爆擊可到3萬+ 單體2萬
應該都無乜角色可以做到 好似係

dllm4000石咁就射左落海
儲石等限定算

起碼可以換到D角 練下技
不過我等聽朝起身先抽

上次皇女剋屬丫嘛
今次5號位用緊あるえ

暗刺，王女，dust應該係物理輸出top 3
冇克屬表現都唔差

我屌，原來唔係必中，無左4000石

一抽9銅1金眼都突埋

2000無償石仲有5舊肉回贈 你就想必中

好後悔呀

倒少2000石落海算係咁喇

但係有剋屬冇理由唔用剋屬走去用王女掛?

睇你點剋喇
如果係3* 暗和真我會寧願用王女
除非好似上次隻光王咁招招清場
如果係有夠會個D 我會擺後備 除非你法隊主力

203萬
今期呢個數未必守得住1000添

有夠會back有機會放到次大

就係講係あるえ
我覺得就算物理隊
佢放後都好似好過王女放後

我又係203
睇落仲有D上升空間

150萬表示你地都痴撚線

我用呢隊

120萬表示完全跟唔到
今次而家1萬線幾多?

上次結算160萬5千
150萬就1萬名

今次高分希望係暗刺 玩盲
所以無既都會好低分
有既話 打20萬分都唔係真係好難

特登用水ipad上闇
點知連續2場上完闇都仲係比大技秒
佢招大是咪必中

物角一大優勢係食到粉毛加攻
第4仲食到，第5就難d
所以5位放克屬就得
我係第4王女，第5有夠會

上到暗只係開始

其實今次唔太需要上暗
反而鬥爆擊就真

唔上暗既話 boss第一次大就好易死人
水刺頂唔住aoe+大

死人冇咩所謂
ipad死咗仲高傷d
暗賊頂到一下 係要唔好秒粉毛啫

成日都秒粉毛

1/3 = 90%

想問下系統更新左啲乜

仲未更
官方提早一個月放風話6月已大更新

開始後悔平時300石就單抽

應該係玩法唔同 用三刺既話ipad出完大技就應該快d死換人
唔用ipad就鬥黑暗

每日100已經知單抽伏

想講我d 角基本上9 成都係單抽中

終於儲到2000無償石

最理想係boss大技殺ipad換王女上
然後粉毛開大技，打到完場

所以今次暗唔係重點
隻王單體傷 又唔係特別痛

其實係，不過咁岩幾場粉毛都比boss追住黎打

換曬所有限數量既野重有1600卷

夜晚9點活動完
記得清劵

終於完
個活動好廢,兩日打完

一路刷主線H一路刷活動關 岩岩先換晒d緊要野

呢種活動次次都剩八百至一千銀獎牌，睇見都嬲

如果月底佢出唔到個好D既活動留人都幾大獲

feel到佢個共鬥應該會變左鬥肝
突然間調低左金強化掉落率我覺得應該有關

講到平時已經跌好多咁

以前H boss掉率14.4% ex boss一跌跌5粒
演戲之後跌到得返4% ex boss跌得1粒
你話差左幾多

今日3場2場秒粉毛
剩低個場秒ipad，但王女出大前又被普技秒
最後近百九萬
聽日抽完雷刺繼續
btw，主線新關會唔會出米米，配雷杖
但preview圖冇又唔太似會出

一諗到唔係俾渣真就係俾智障就頹哂

主線N關雙倍
等睇人打到2個特大強化石
女神武直接+5

打邊關會易出啲,想刷

一樣，都係0.01%

依家normal都會出？
我以為只係打工會出

打工出過?

打工同主線N都會
但未見有人出過

見過人打工出
我未有咁好彩

打左咁多屆終於有次過到人狗線，唔係次次都夠女神幣，差距越拉越大

出到9章
都仲係未有小米

悠悠後面咪出現左
之後唔會有咖喇

又係縮係一邊

要留hard聽日清
唔補體的話
是咪應該打低難度hard先

全清既話基本上都冇乜所謂

其實唔洗留HARD啦
活動D卷根本打到你唔想打

想問下強化石回用? 搵唔到可以用既位
利申已有非女神系 4星武改爆
純粹想知係邊到用到

*想問下強化石點用?

係強化果到升

彩強化石？
我都唔知

鬥技場武係冇得強化?
只限女神武?

因為我用鬥技場武係冇得再強化

其實都係10體差2-3張 不如清咁d聽日刷下N關既圖紙仲好

得女神武先用到彩強化石

原本173萬 仲要死左雪山刺先 突然打到194萬
穩喇穩喇

+5就爆無得再上

感謝
有排先有女神武
差1/3 COIN

換到都好難升到,上+3或以上就要彩強化石

我都諗緊換多把女神武先定係+5揪揪丸先定刷N關先
冇特大強化石卡住+2既話不如用返競技武仲好

緊係+5先喇 多把女神+2有鬼用咩

不過都係有排先+5到

所以我自己不嬲唔會留HARD
唔想蝕咗D體
雖然D體呀,卷呀,兩倍呀,打少日都冇所謂

係架
不過一定係+5先
另外ARENA彩武都唔會換太多把
換兩把,D幣用黎換強化石大升下裝好過

Data已down

好撚彩冇石 3人組 都要分2part 都幾撚賤

又分part 2真係有陰影
上次兔王女井左

想追競技既話今個pool要all in

未睇
今個pool 有咩特別

雷粉毛，雷加速奶

2隻都要?

好彩分開左隻水槍下個pool可以抖下氣

咁點忍到限

171抽先中哂2隻

一棍 賭場西9利
次次都唔係中個pool up既野

巴打有無咁唔好彩
依隻GAME PU已經算高

2者都上到場
但抽唔到既話都可以用返活動3星

無石抽
每日單抽算
又要被拉大差距

好彩呀 賭場齊pool囉

100抽中左個奶算
粉毛好似冇加速用返3星
得返6萬石等傳說中既半年限

50抽粉毛同惠惠收手
奶有願再會

棄game了
太悶

得粉毛
睇返同原版原來差唔多

挽留
等埋月尾比個機會佢

係所以我都唔強追啦

講明月尾都等唔到?
係咪有新GAME

打水屬必上
Boss食麻既話都有優勢
其他時候就當sub加多d攻防

終於有百抽非洲人

但依家粉毛sub成日會用3星莉亞

點解好似除左當初開第6章HARD有啲難度之外
而家開親新章都直頭唔洗研究點打

前面wave會比粉毛殺，sub就未必用莉亞

Auto就打得過，最多加隻克屬

20抽完乜都冇 繼續肝公主

莉亞通常就比暗刺 除非暗刺係主力輸出先會過比粉毛

依家粉毛用莉亞sub尾刀
穩定係boss打人前開到大

連BOSS亂砌隊都易打到剩勁多秒
變左每日玩 就係睇競技場個3場爆唔爆hit

我都留意到
但如果boss秒ipad既話，粉毛等換完人先出大會好d
當然秒粉毛就rip

今期咪係

今晚試下抄人隊 換走ipad了
始終輸出唔夠高 博上暗打220

上次歐完之後回復正常表現，20抽0彩

又有新角抽

輕課表示等半周年限定

隻驚次次都俾我10抽中一隻
為咗表示誠意出限定我就課金

屌你今次又10抽中?

中咗隻奶

就係你依啲人成日做分子搞到我做分母
遲下出限你係時候做返分母

係我地一齊做分子

我地抽唔中你都唔可以抽中

睇歐洲人爆死仲爽過一抽入魂

大爆死

爆成點
100抽1彩既係到
雖然係pick up

想抽粉毛抽唔到 然後課左幾pack
最後170抽得3彩都係冇粉毛
諗緊井唔井埋佢好

都已經開左個頭

我都係170抽先中粉毛
果陣唔中都會井埋算

有冇中奶先? 有中奶都算係咁喇

btw 今次睇完 係有D想抽既
奶 不過不失 有buff但比雪山刺覆蓋率更低... 20秒buff 10秒 vs 16秒buff 10秒
雷刺某程度就好少少版本既火刺 多左個麻 但佢招buff係單體... 就有少少微妙
起碼打競技場你想用佢招buff就最少要三招先入到王

奶就法隊角,暫時感覺都係冇咩用
粉毛主要打番剋屬同絆
冇既話到雷剋屬又俾人屈

未抽到,唔知課幾多抽好

睇小怪分佈啦 如果係2+2咪無問題

2+2都要單體*2 + AOE 都係三招喇
反而1+2 或者1隻golem + 幾隻小怪個D就 同火差唔多既...

招buff係全體 單體其實冇咩所謂
小怪關唔洗buff攻都清到
而家用水粉毛都照清啦
主要用途真係打剋屬
快有大技 又冇咁易死

雷粉毛小技加攻係全體，唔係單體

我意思係 單體攻擊 全體buff
火粉毛係 全體攻擊 全體buff

印象中物隊好少可以一範圍就秒到怪
次次都要交埋單體技先過到頭2 wave

個event易到

雖然咁講 都忍唔住30抽左

好似有人用新補直接24萬傷
法隊又有新人權好似係

24萬姐係200萬都唔到

係唔到 但係貼24萬既係普通人 唔係課長
同埋係法隊去到24萬.. 之前我估20萬都好盡
當然課長例外喇

法隊唔係用返獸奶會好D咩

想請教各位高手可以點組隊我整係識auto組

重刷
想入坑最好買初始號 太小4星好難玩

都有8隻喇唔小喇..

我建議 物理隊: 暗刺 水基友/火ipad 雷奶
法隊 有夠會 凜 雷奶 其中一隻輸出可換剋屬

sorry 岩岩load唔到第1張圖
我以為佢0隻4星開咁癲

升左暗刺雷奶ipad先

升左物理隊先
暗刺>雷奶>火刺>水dust
練埋同名3星做sub
今之活動角同3星王女都要升埋做sub
主力基本上就呢4隻，打咩關都可以照用
當然如果被克就sub同main轉，確保冇被克
確保呢幾隻連sub都60lv先
之後可以升有夠會>3星風刺

其實3星都可以做main咁勁?

凜係邊隻？

我覺得修女真係成隻驚第三廢既角色仲要有兩隻

屌
都估撚到佢實係就井先出

3星升爆技
好多都做到main
4星做sub
剋屬好重要

第一張圖
左2 上2 啡色單馬尾

有石井都係一種實力
好過唔夠石井爆死

又要雷屬?
好似冇幾耐之前先用完

弱雷 100%黑暗抗性 25%麻痺抗性
抽走左全體緩速改左做全體降物攻

姐係硬推雷補 加速法隊爆佢喇?

但問題係雷屬法隊暫時都仲係好虧下我覺得應該仲係物隊天下

如果係機率出既話
即係物理隊摶佢唔出

即係第一下必食
之後要摶唔食

法隊冇雷角
惠惠大技被克又未必會上
得3星芸芸可以用
冇克屬易死又低攻

相反物隊
雷粉毛，雷王女，雷dust都係一線角色
暗刺，雷ipad亦出到場
而且雷奶配物法都得
就算全程降攻都好過法隊

正野緊係要開心share

其實sub加10% 之外，仲有咩用？

同角sub: 將sub既40%能力加去main
異角sub: 將sub既30%能力加去main

如果4星能力係x
3星能力~=0.9x, 1,2星能力~=0.8x
1星sub兩隻同角2星=0.8x*(1.8) = 1.44x
能力會高過4星sub 1隻同角4星=1.4x

一般同角3,4星sub必用
冇就視被動技用同角1,2星sub / 異角4星

感謝師兄

暗刺D人加3星水槍
我又時覺得sub靚技有用過同名錯技

111抽就中曬2隻
算係咁

佢總數各3隻算歐啦

暫時都係得3*水槍既被動破格姐

活動隻王會唔會太廢
好似切豆腐咁
要出超絕級先得喎

主線活動預左係新手活動

其實自從個次俾人屌完
佢就出d 零難度boss
反而個次d難度先合適
係獎勵要好d

佢啲活動 分活動關刷劵同主線兩種
暫時用親主線刷劵嘅event都係易啲
當新手恩物
活動關刷劵果啲event難度暫時我覺得合理

幾時先到月尾新系統

真係唔好太大期望

換走左ipad上限高左

咁多個月單抽我淨係中過1次4星

係咪日日抽先....

係
有幾多個單抽POOL抽幾多個

你贏了

真係唔出奇
日日抽都係2星

me2, 真係好少中

換乜

上次個event換曬野都重有1600卷未打

me3
完全唔覺有4%

dust暗刺粉毛皇女有夠會
換左2日打到3次200up

呃鬼咩
你成日貼單抽既

活動掉落好西
未見過彩/金強化

AGGER
明明以前依類活動金強化好好趺

嘩屌1出就2粒
好撚提子

慳返100塊胸墊

搞到有D想刷
但明知這些機會

刷緊
利申: 乜都無

當刷新鏈
魔防高啲

日食30條體打特大強化，4日有一半機會打到2粒
好過1-2個月競技入頭1千

咁辛苦打競技場做乜鬼
刷到1次=你排頭1000十次
刷緊

食體都唔係問題
屌,要用好多時間
又冇咁多卷

iphone同an機都可以set script自動刷
但我都唔太識set
睇下有冇巴打share

AN用點擊助手就得

刷番兩三條體當買六合彩算

掃左十條體

覺得好不切實際

sorry我錯 原來係真既

好撚閃
刷左幾多體

掃左36條體 d石同卷倒水咁倒

36條就出都算好彩
得幾百張卷唔敢用哂
唯有掛機慢慢刷

仆街搞到我都想掃下

臨尾入返5000

好空虛
射左30條體 42舊肉 升左2lv
唔好講強化石
女神幣都冇粒

用左2千幾張卷
黎緊都要手動清hard 啦

之前玩果陣都覺得skip卷送太少
成日都要開按精掛機掛成日

120萬

想跟刷彩強化石了

你估咁易出咩

唔夠設計圖整雷補杖添

武都未有, 刷黎把托

強化石係9章n是但一關都有？

關關都有

玩左千二券都無隨緣

得返250卷
投降喇放棄+5了

2500卷有無機?

有機
但1日買唔到咁多體

30枝體 32舊肉 升2lv
都係用2000卷多少少

唔好比假希望人啊

每1場都係1個希望

我失去左2千幾個希望
i dont feel,so good

好耐冇問game
連自己有咩角都唔記得

冇開game

好似好廢？

開GAME - 抽卡 - 競技場 - 熄GAME 日常

唔好問, 知道答案未必係好事....

暗刺粉毛風奶都有
如果一開始keep住玩抽卡會唔錯
依家。。

平均1萬場跌一次

連登po果一次機會已經俾g奶巴用左

今期應該都係俾抽哂個兩隻既人去玩
平民淨係頭2wave就已經企係到

睇返個掉落率 輕微課真係唔好博

咁今期人狗線係幾多....

估係140-150萬
齊兩隻應該170萬以上無乜問題

唔齊, 用物理隊161萬, 希望大步檻過

基本上無雷基友/雷艾莉卡都預左收得皮

第二關太惡了....
不過3星水刺真係萬能, 關關都有佢份咁

雙倍drop得返今日
掛埋今晚姐

見到有法隊打左200up

今朝唔記得打3場競技場

冇話惡唔惡 兩招aoe技點都死
wave1就一招aoe再每人補一下刀

兩招雷AOE點都死先岩
當然你如果有700攻以上滿技雷惠惠都可以一招秒一波既
但佢招大會block

normal邊關最值
成800幾體未清
hard又清哂

邊樣缺就刷邊樣

用粉毛AOE中左伏
aoe+1刀唔撚死 偏偏果場打boss係咁爆擊 哂左

177萬
隻boss係咁放扣攻aoe

唯唯 得唔得

百六萬，雷4星得粉毛
冇御劍先發好易死人，冇雷屬就更易死

皇女冇AOE清怪 唔係都唔用御劍先發

試咗場物理隊190
第一次打頭兩wave打得好差

有冇用暗剌
物理冇大扣防硬係差咁D

用暗刺頭兩波會拖好耐
今次魔隊清會好好多

滿技最穩
我個隻得2/3/4既雷惠 差少少少少先秒哂 (兩隻4* sub)

有落
入王開完大好快死咗

純粹要小技傷害好似SUB溫泉3星+2星雷屬仲高

最終都係忍唔住刷咗
又俾佢呃咗3千石

咁搵部cal計下喇

呢個setup的話 最少要lv4先可以確保秒到呢隻

當一樣3技
我既sub 5192～5738
你既sub 5417～5988
你岩 換下先

最後半個鐘
出黎喇特大強化石

唔跌大強化都算
連續幾日都唔跌雷補杖圖俾我 差1張

雷奶勁到

頭2關打咗15秒

可以甩開晒班男人

可以買舊活動3星 之前有d冇升技

知唔知咩叫閃箱跌金既材料

岩岩玩,想問佢送個十抽會唔會中4星,刷左十次都無

會, 試過4張

另外, 十次唔可以成為一個單位, 當初我刷左一個禮拜, 每日4-6個鐘

咁我繼續努力

上淘仔買個啦, 仲刷乜鬼

淘寶 = 支那

利申: AC都無

估唔到150萬都5000位

竟然1000內
我以為發緊夢

今期個分冇咁硬 訓住拎1000幣

從來未有一次試過

長期金一 / 金二 路過
好彩既有粒胸墊，唔好彩既

話晒都開服第一批元老...... 仲係用緊紅幣武

呢到好多人都係元老喇
反而暗刺可以幫到好幾次保前萬 以首抽黎計

依家其實上前1000係睇你抽得多唔多...

830

開心些牙
琴日抽爛左既副acc 單抽艾莉卡
然後只要麻到一野直接跳到166萬 2千幾名

嘩嘩嘩嘩

日日一百，風雨不改

想問問ios邊隻vpn安全呢

點解仲有人問, 明明頭一句寫左一定要係日本玩, 呢度人人都住日本的

啲體都唔知用係邊度好

儲住先

快d大更新啦 隻game好無聊

睇返佢個大更新情報 今個月頂盡都只係開好友系統同arena可以試刀
共鬥要再等多段時間

要限無限 要難度只有迫你抽 實際難度無乜
共鬥出左其實都只係鬥勁卡然後auto
當休閒game玩實際D

點解我lv5都秒唔到
炒足架啦

Sub/武

絆

同埋你有冇開左buff先AOE?
lv5的話同絆同sub底下 甚至拎競金武+5都秒到

呢隊竟然上到162萬... 希望生性捱到前1萬拎粒coin就算喇
雷角得兔女真係唔夠洗

抽到雷奶既話應該上到200萬

試咗幾日
好似都係落番暗賊最高傷

有隻奶補住暗刺可以穩定咁高分

智障似返個女神

有中文就好

Base on佢果隊
皇女換dust, 暗刺換御劍, 奶換左做event智障
埋單多左2000分
又可以望惠惠爆擊

咩玩法?
有冇片睇

應該同之前出既ps4驚一樣掛

好似係同一隻黎,呢隻係威力加強版

呢隻好似係第2隻黎
你講果隻係迷宮plus

又廿抽唔中

隻分身一樣 今次仲要係短+補咁抽... 伏機率唔細

又2隻重複
俾佢呃哂d石

兩隻仲呻

好耐冇new過

我好耐未中過添

應該2個月未中過NEW
利申轉左無課

想2000石都冇石

小米等極都未出

就快想唔課
每日單抽/2個池單抽
咁耐到而家中得1次4星
用埋淨低啲單抽應該等出限/泳裝先課

開始厭厭地了

就更新
等埋先

成個月都未推爆一個POST

想推都要有野比我地推

推呢個

第一次arena係數字排名

今日2100活動完記得清劵

頂住2萬向1萬進發

利申: 金1

一粒胸墊刷hard跌都有啦

短劍pool中咗雷粉毛

878

聽日出好友系統實爆到post

都未知有咩用
我諗係送體果類

比較有用既應該都係借角比frd用然後拎獎勵
但唔知會唔會有

6人戰隊，冇暗刺全部拉暗刺好友再打arena
同埋繼續ban同隊唔可以角色重複

有得借角色嘅話條Curve應該又進一步推高

要抱定呢度滿技巴打大腿
但都可能arena冇得借

聽日活動送dust，武器金土短劍
今次有暗彩劍換，估計活動有暗角抽，用暗角打
新角比較大機會係莉亞，或者和真/darkness
然後再下次係土屬暗大波?

呢個係大家估定係已經有整合拆包出左

都係靠估
可能出完個好友完全用唔著
或者聽日直程唔出

唔出又會走幾多人

好似一早講定個好友暫時真係純比你互add 冇實際作用
遲d開左共鬥就應該有用

咁即係方便依度巴打互加完之後留意下棄淨幾多個

老老豆豆 我連個ac叫咩名都唔記得左
聽日又有新pool 而家連3000石都冇 搵撚玩

係2000石都冇呀屌你
短劍pool特價點知冇石

特價pool 好撚伏唔想抽
上次杖pool呃左我4000石

At least 10抽個心都ok呀
Pool up死左都唔知咩事

聽日如果係水槍pool應該可以skip 理論上水槍都係好難救得返既角色 除非又魔改

如果係水槍加暗大波呢

水槍被動加儲氣已經要抽黎做sub
加埋細技中/大嘲諷/回血分分鐘連場都出到

識玩一定咁玩

今次有冇雷奶個分都差幾遠
而家175萬排3千幾
但1千內已經要近2百萬
都差得幾多下

剩係整招全體中加速
你地班友即刻跪係度含都含唔切添啦

除咗刷首抽都未見過出兩隻

都係忍唔住手抽左2次短劍POOL
全部都係垃圾

好似最後190xx名

最後一日單抽雷刺 但3場都無運 又係要做狗

Update fd 功能 arena 練習mode

656339480432

活動角可以換番 水刺 光惠

187974626627
等左咁耐 終於可以add fd

終於可以check有幾多個未棄驚

仲可以check 到抽到幾多好野
歐洲人仲唔現形

見有更新 開返黎望下
望完...er....

雷神123/132

Arena 19333頂唔頂得緊

33971462414
求好友

呢度大把大佬 差個d全部4*

點睇到呢個數
我見唔到有 xxx/132 既

586453996302

加好友有咩用

好多大腿

申請完發覺個個都咁高排名
睇嚟都係認真啲追追佢

19xxx

btw 炸雞巴改左名嘅

暫時冇

有個數字3位數

今天的我
依舊是炸雞

當我隻水刺食曬升技水先有得換

139名
以後邊個扮廢可以捉到

有排你頂

我有扮廢咩
你睇番上面 我係今次井撚左嗰個

Sor唔係想話你
只係順便睇到

btw其實可以set

發覺你睇錯 我得106

心諗冇理由大家仲少過我

睇黎我係最多

128/132

隻game 有好友既咩

點gun

841759789987

今日更新加左
係選單度見到
(下面果列最尾果項 之後最右由上數落黎第2項)

順位第4位

131/132

真。大佬

.gun

差邊個

10001-20000
我要少粒胸墊比粒智陣黎得唔得

吊要加好友了， 利申十幾張彩卡， 冇一張係王女

對唔住我錯啦

留名睇132/132大佬上水

雪山琳 另外果隻雪山雞蟲就係咁出比我

瞬間推爆個po

雪山雞蟲我都就黎滿技

我係黎鬥小既
102

求大佬加

終於update完

有得練習即刻由金2入到2萬內

見到好多前排大佬

連登底層係我地啦

頂呀呢度個個rank都過70lv 個個都會啪體

見到有個九十幾

由開服到而家無咩啪過體我都75
仲要依排開始成日爆體先玩

有冇人開個表單入ID

咪上面第4名， 131/132 個大佬囉

總共課左幾多

33560635450

好友LIST
#974以上嘅我全部幫你地填曬
其他巴打可以自己填落去

193182390430

但係仲係VIEW ONLY

而家得唔得

可以喪試競技場lu

可以留lihkg 名既 方便認
但id 好似冇乜必要

隻兔幾大力
未整風防裝
3火刺先發，30秒boss大技就死2隻
最後百六萬

刪咗成個Column鳥

爽到

辛苦曬

794172902481

練習個d全部高分過真正打個3場

練屠瘋狂爆擊
平時乜柒都無

正式？

THX, 原來已經有得加好友

練習MODE真係好正

換左隊惠惠冇爆擊仲高分過呢場
今次睇黎除左博惠惠爆仲要博埋火暗刺上到毒

隻兔打落黎好痛

加埋惠惠爆擊應該暫時最盡 遲d睇下仲有冇得改善

咩隊

233 都仲有得改善
好難跟

今次又係用法隊?

收工試下
睇黎今次一定要升火杖+5

1000